羅渣士算唔算係英超第一教練

無教過美斯都係垃圾

李城條中後場比多個蘇七佢夠奪冠

ndidi maddison tielemans
96 97出世有排打

華迪夠做

tielemans 摩納哥又出好野

多謝曼聯八千萬，成績不跌反升

比牙蘇累到無左個英超

佢走左猁先重上高峰喎

老謝

沙拿

有8千萬增兵 買個華DEE接班人搞店

真係有對比無傷害 同曼聯差唔多時間接手
而家一隊第3 一隊15

羅渣士唔係一條濕鳩黎概

垃撚圾 咪又係比我地蘇b收皮

我地一向樂於助人

反渣士=狗

明叔撐唔撐sob?

英超有隊新嘅強隊
對球迷同成個聯賽都係好事